所羅門在他的前言中建議其他運動可以從中學習。婚姻平等鬥爭背後的真實故事| E.J.Graff | 2014年12月30日|每日野獸
音樂記者喬爾·塞爾溫（Joel Selwin）用多諾萬（Donovan）的前言、約瑪·考科寧（Jorma Kaukonen）的前言和約翰·波比（John Poppy）的後記進行了註釋。2014年最佳咖啡桌書籍| Robert Birnbaum | 2014年12月13日|每日野獸
我在前言中引用伊曼紐爾·康德的話，將啟蒙定義為人類從自我強加的不成熟中走出來。理查德·尼克松的真正遺產|斯科特·波奇| 2014年8月5日|每日野獸
伊麗莎白·德魯在她再版的關於尼克松的書的序言中寫到了這一點。理查德·尼克松的真正遺產|斯科特·波奇| 2014年8月5日|每日野獸
摘自查爾斯·R·克羅斯的《比天堂還重：庫爾特·科班傳記》，最近以新的序言重新發行。Kurt Cobain遇見Courtney Love的那一刻| Charles R.Cross | 2014年4月5日| DAILY BEAST
他沒有事先說明，突然問道，關於沃頓公爵前一天晚上的行為，有人告訴他什麼。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
這首詩是紀堯姆·德吉列維爾（Guillaume de Guilleville）的一首類似詩的一個相當自由的譯本，正如序言中所指出的，第。60喬叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小詩|傑弗裡·喬叟
最後三節是下一章的序言，以國王的書信形式寫成。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
但我急於就這一真正重要的文件及其虛構的前言提出三個問題。註釋和查詢，編號194，1853年7月16日|各種
第一版印刷了理查森的前言和兩封讚美信。塞繆爾·理查森對帕梅拉的介紹|塞繆爾·理查森